又有蘋果廣告？

啱啱又見到
個樣唔同咗

有電話號碼

我都見到 有埋電話號碼2739xxxx
咁岩睇到一秒 大概係咁

見到反應唔切，播完一秒先諗：
咦？係蘋果廣告！？

我剛剛都睇到，竟然已經有人開咗post

連登偵探又要出動
果個電話號碼可能隱藏左世界毀滅的信息

新年黎呢幾日瘋狂播
有錢到咁咩, 落咁多

27393228

我係奶奶呀......

丫!!!!!!!!!!

有冇人打過去

無人聽

聽朝打下去先